DW德國之聲訪問在台手足

從流水到流亡﹕沒有歸期的香港抗爭路？
「對自己承諾了，終有一天，要再回去香港奪回我們的家。香港或我有沒有未來，真的取決於我們自己。」
「不想來了就想著要盡快成為台灣人，不想自己忘記我是香港人。」
一年前，#反送中 運動由百萬人遊行掀起序幕，改寫了香港的命途，還有許多人的下半生。九千人被捕，數百人流落異鄉。有說，無法送別入獄同伴成為流亡的遺憾。台灣政府預計即將公佈援助港人方案，在那之前，流亡者如何渡過獄外的日子？